有冇人想分開？

拍咗6年拖，覺得自己係一直付出嗰個，好似養緊個小朋友咁，有時都想佢關心下我，比小啲野我煩，到講分手佢又唔肯，又話我重要，我又怕hurt 到佢，始終佢係心地好好嘅女仔

同樣拍咗6年，最後我決定分手，都係好唔捨得，但我知道自己心淡咗，為咗佢好可能只係藉口，但我都唔希望拖住人，係好辛苦做呢個決定...

走 我沒有阻止理由

More 最後大家點

如果分咗覺得好可惜，始終大家都冇做咩對唔住大家，但係人大咗都開始覺得大家追求嘅嘢唔同

點開口